（蝗語慎入）外國人好變態，居然夠膽死拍戀童電影

好值得討論嘅問題 究竟我哋係咪應該要同情從來冇犯罪過嘅戀童癖 lol

咪好似hehe情況咁
𠵱家接受程度就去到只要你唔搞鳩直男就無問題
不過戀童癖就好似條片咁講
啲人已經將戀童癖=罪犯
所以要變成hehe咁係難好多
始終對象係一個未成年人
唔似hehe咁雙方都係成年人

甘斯布飾演的女主在影片中表示，沒有犯下惡行的戀童癖是值得贊賞的。

當時看到這裡時，我其實是挺震驚的。 但她所說的道理，確實讓我有所體悟。她說，生來就有不被認可的性向肯定無比痛苦，有戀童癖的人以此為恥，羞愧地度過一生，一生未曾縱慾，這難道不值得贊賞嗎？ 值不值得贊賞，我不想深究，但我想說的是，這些，都是值得我們去討論去思考的。

leon咪拍過囉

咩劇？

玻璃之城

完全唔關事

有睇呢套電影
覺得佢拍主角心理爭札拍得好好
當一個人長期得唔到滿足性慾係好痛苦
明明係一個病但連醫生都唔想幫你
真係不如死左去

Btw呢個世界好多戀童癖
日本漫畫成日畫童顏大波呢啲
根本睇嘅人都係

想睇嘅可以上去呢到用 4.9 euro 租 (official purchase 黎)
google movie 同 amazon prime video 都有, 但係佢地冇英文字幕, 得vimeo 先有英文字幕
而家公海暫時係冇 seed 比你下載

鐵血個朱古力係咪都戀童？

我對呢套戲有興趣，主要係因為 max riemelt （sense8個wolfgang）

遲下bye 登做總統 戀童合法化 班外國人都係順水推舟姐
到時唔戀童會俾人批鬥

正解

好好笑

套戲叫 Kopfplatzen (英譯：Head Burst)

樓主討論套戲之前，又唔介紹左套戲先你估個個都想click入去條蝗語link睇比人劇透咩

個陣舒琪未夠16歲

聽外國D人講, 有戀童癖唔係罪, 響現實世界影響到兒童例如猥褻兒童同睇(因為會有人拍)先係罪, 所以呢套野就係講呢點, 即係你成日腦海入面諗住想強姦唔係罪係病, 做出黎先犯法

同小朋友做戲好難, 咁我諗Leon一定好professional
bazinga

咁個小朋友長大咗嘅話，個戀童嘅人係咪會對個小朋友無性趣㗎喇？

呢個睇到我bling 一聲
又好似無錯

係